其實屌古天樂拎獎既人其實即係間接話緊香港唔配有民主, 即係5毛

成日話制度冇問題
選民有問題
即係話民智未開
支持中央管治
block得

民主係有權不滿個結果而鬧囉
鬧都唔心就真係冇民主

唔係五毛思維
係飯民黃屍思維